DispatchX周周collab勁能仙…

勁撚期待…

想戀愛了...

勁有校園初戀女神fu…

一諗起有勁多kpop仔高層呀叔喉住佢就興奮不起來

咁你個意思係唔係seulgi冇人喉

唔係

佢唔差嘅

你變咗好撚多

呢十幾秒入面嘅珉周可能係盤古開天闢邪以來最可愛嘅人類型態

韓國TOP3美!!

The world has not been awfully kind to me since then.

oic

how do u know you spoiled little brat

你真係好cringe

點解會有一個正評

奚夢瑤其實好靚女 大家同意嗎？

笑到仆街